有冇人唔食辣？

有冇人覺得食辣係一件好on9嘅事

agger
浪費曬食物嘅味

aggre,
辛苦自己

渣ga